[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(24)

各位繼續

上一個 post
[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(23)

cx business

新post留名

窮撚舊裝

lm

How much?

5513? 好靚仔
(sorry 唔知價)

14060嚟

New Post lm

唉，啱胃口，好快冇晒

我睇嗰陣仲有得買，不過唔過電

留名

上amazon 見到哩隻賣梗差唔多1500USD抵玩嗎
新手想試下moon phase
另外問下有無啲有moon phase 但喺唔喺好似佢咁透機芯

$2300貴過普通版成倍

今日係白粉錶…呀唔係，係東方錶
今日返公司救火，白面令我心境平靜應付麻煩

Lm

IWC想換錶帶，巴打們有無介紹

如果你真係要買會有再平啲

但平時orient star都係3,4千價位, 用成萬蚊買我覺得唔抵, 我會一係買普通orient月相, 一係儲多啲買隻真moonphase吧

新手一問

Grand Seiko SBGC231 邊度買平d?

上個post見到有位師兄8.5入手

甩哩隻唔喺真moonphase 咩
上網睇啲人又話喺嘅

新帖，垃圾Pan仔獻醜了

弱弱一Po
返工無腦錶

平靚正

呢隻 cw 好得

正喎

嘩

J 下隻史上最準先

男裝錶好靚

LM

想請問叫得潛水錶 係要起碼防水幾多bar

20bar/200m 啦至少

Zelos Skyraider

想買呢隻，大約1萬頭，巴打覺得點

amazon 為慳 shipping 搭單咗兩本

新手老手都幾啱聽, 特別係我呢啲成日都有衝動想買錶既
5 More Watches You Should Avoid

新post LM

個錶面咁正嘅

就係俾個面同個殼毒到

師兄邊度入手？

海港城CC入，不過I Square Seiko Boutique都有

星期六去睇下先

把打等你開箱

攞唔攞到折頭?

因為限量款企硬85折，其他普通款先可以8折

巴打有taste！！呢隻都喺我want list入面，請問邊度入手同有無折？

錶帶係原廠？

比起炒到癲嘅daytona, 隻SD chrono唔算好貴

春動干佬勁過Daytona機芯多多聲啦，多咗日期同GMT，9R96真係勁準，行咗三日分秒不差仲準過石英

而且唔使排唔使食炒, 不過要留多d budget做抹油保養

務實之選

GS出埋月相就正

我隻春動行咗6年都未洗抹喎，其實春動芯襟用過機械芯，計落條數其實差唔多

Pam記嗰啲

又要OT

個post好多grand seiko gmt

連登真係好多富豪

仲要係hi beat

除左85k隻spring drive, 基本上隻隻都hi-beat gmt
仲要好多limited edition

BT買所以冇折，不過好似賣唔晒，可以問吓AD有冇貨

自己買㗎，Eulit Perlon

其實之前仲有紅針sbgm227, 但通城網站已經唔見有呢款, 另外隻元祖sbgm001真係好難搵到

skx013

想問吓香港仲有無行貨既spring drive gmt想搵個地方睇吓款同試吓

唔該巴打

之前去過皇后大道中東方錶行問, 職員都算nice, 但間鋪應該搬左去陸佑行

尖咀海港城個幾間係唔係都一樣

連登仔唔多like pan仔

太子九龍錶行

好唔好折
諗堅moonwatch膠面定gs gmt

款唔多，不過可以望下

窮到燶 戴精工

正常gs gmt折完都貴過普通moonwatch

我知呀，budget都夠，想睇下好唔好折

宜家應該得8左右？
可以落isquare問下

呢隻真係好靚靚，有折嘅話真係要好好考慮

Pan仔個款幾靚呀

日[img]
今日出精

睇過review講moonwatch 用料造功幾差下
實物GS閃好多, 一睇就知非池中物

打磨已經冇乜邊隻同價位靚過佢，隻自家芯又準

咩價位唔識尼個brand

不過GS GMT好似隻隻都唔細
試下先知岩唔岩自己

我呢隻GS GMT 40mm唔大隻呀

好靚仔!

39mm太大，d線條硬朗左好多

大部分都40mm，係運動款先大隻啲

gs d dress watch 細隻d而且好好j

香港其實邊度買GS最抵玩?
boutique都做到8折?

手粗反而諗40mm會唔會太細但係又好好j

手粗就玩呢隻44.5mm，J死你

個面好花gs就係鐘意佢個面清

依隻其實好正，點解唔出多幾款噤樣

春動個秒針係咪真係郁得好滑?

同機械錶構造唔同所以100%滑

好治癒

Wa你依隻都有買

仲有隻手上鍊，GS係我其中一隻儲開嘅牌子

你隻藍面gmt我都有考慮過，真係幾正

Grand seiko都值得儲既

新買的moonwatch.
寶路華可唔可以唔好出咁撚大
44mm DNKH

咁Omega Moonwatch 42mm size好好多

好似咁大隻既

睇下佢會唔會學到 OMG 啲衰嘢：錶海戰術啦。
Moon watch 呢條水寶路華可以有排玩。睇佢識唔識把握了

巴打d錶都好靚
想買人生第一隻錶
有兩隻心水

Pilot’s Watch Chronograph Edition “Le Petit Prince” IW377717

Heritage Black Bay Chrono

打算去RR買 應該揀邊隻好 ？

正價 萬5

上面 post 錯，呢個先啱

香港有冇ad想睇睇實物 好怕好大隻

呢隻堅正，見佢40.5mm同lug to lung唔長,應該唔會大隻

Speedmaster Automatic 39mm
日用唔錯

有手錶知識問問大家

平時習慣錶放房間，夜晚開冷氣

朝早關冷氣拎錶時都有倒汗水喺錶的表面。

如長遠黎講有咩影響 好驚有濕氣入左錶內

大家又會將錶放邊度

我自己就唔鍾意 rotating bezel 所以會揀飛機錶

呢隻？

妖，低能，tachymeter rotate 乜春。自膠
不過都係揀飛機錶

上次去BT試, 一開口已經offer 85折

不過聽聞AD會多DD折

其實比佢高價位嘅牌子好多都被比下去
不過新GS個價比以前舊logo貴唔少

一定要鋼帶？
如果唔係比起717我會推377714

呢個版又defy el primero, 又春動chrono, 唔知揀邊隻好

有冇人有興趣接手

Zenith機械感強D，GS就玩面同殼，機芯就各有特色，真係好難揀

唔係買咗 GS 我都有興趣

多數放假出街先捨得帶

好靚喎呢隻! 巴打有taste

係咪揭底蓋嗰隻曾經擁有過, 但為左買第2啲錶放左

如果chrono我會揀zenith
機芯太iconic

同意，睇你係咪想買計時錶

1/100

多謝
可能係我唯一一隻非粗戴嘅石英錶
不過都係要講返，跟來條錶帶真係垃圾到極，必換

其實而家 Bulova 想點
唔太了解佢

其實呢隻幾靚
但 constant 個 logo 真係好頹

係呀，幾年前Selfridges sale 1皮頭定中買既

手幼

我都唔知，你話佢似 invicta 咩
我又覺得佢哋好多款個樣都正正常常，
moonwatch 同 666 diver 複刻版更加好 J
但屌佢，都唔知係咪佢哋畫設計圖果隻 software set 左 zoom 90% 而唔發覺。
40mm咪好地地，係都要44,45

見有巴打討論Zenith，想問下AD買會有幾折？
事因睇中左隻chronomaster 38mm

walkin大概8
水有7折
我冇牙力講唔過AD所以去買水

cw today

冇錯，GS fans都冇咁話

今日戴呢隻，簡簡單單

呢隻又係好撚正

想問下巴打們,我而家想買隻omega

或者

度過隻手有6.5寸,係咪42mm岩帶d,格更買44mm係咪會好怪

6.5帶44mm都OK嘅

如果爬外國forum既話
大部份人都話唔好>40mm
不過可能好多人守舊d掛

6.5" 42mm既話我估大約好似#119咁
其實都係睇你鐘唔鐘意
冇答案的

其實真係無特別錶準，最緊要自己覺得OK戴得舒服。真係要講標準的話，lug to lug唔好超過自己個手腕就叫啱戴。

其實仲有條式可以計手錶size啱唔啱你戴：
手表表径÷测量到的手腕尺寸=表壳指数。最适合你用的表壳指数范围从4到5；小于4的话手表太大了，大于5的话手表就太小。比如，你的手腕尺寸为160mm。 那么大小32mm至40mm的手表最适合你。

thank you 咁多位巴打解笞

就咁睇幾多 mm 未必得，有潛水圈可以戴大啲，冇要揀返細啲，lug 長啲或粗啲望落去都會大咗

有得試最好上手試咗先

要睇你覺得隻錶扮演咩角色
好似金鏈有人戴老年咁粗
覺得條鏈先係個 look 嘅主角
又有人覺得條鏈係配飾幼幼地就 ok
我就傾向係配飾

除非果隻錶我真係好鍾意，就唔理得咁多
但如果 formal dressing
我就覺得點都唔可以大舊到頂住䄂口
真係好騎呢

見好多巴打都會考慮moonwatch作為入門版既計時錶。講真moonwatch造工一般般啦，遠睇唔會覺係幾萬蚊錶，甚至會覺得下 Omega黎架？同樣幾萬蚊，你買隻IWC Chrono, Tudor BB Chrono都會見到人地打磨，錶殼造工更靚。但Moonwatch就係一隻toolwatch, 一隻久經磨煉既錶，無論設計上既永恆同機芯既耐用都係一流，買既係一份孤芳自賞。如果你想用幾萬頭買隻可以比人識別到既係“靚錶”，咁真係唔好諗膠面moonwatch。但如果你想要一隻百搭，襯各種錶帶，睇唔厭既三眼錶，咁平衡感十足既moonwatch真係好稱職。

其實speedmaster當初係俾賽車手喺賽道用黎計算車速 (錶圈刻速係測速圈), 直至後來俾nasa選中用作指定登月手錶, speedmaster被視為月球錶同義詞, 可見本身speedmaster性質係一隻工具/運動錶, 所以係著重耐用程度, 反而打磨造工唔會等別講究, 相信入手speedmaster或多或少係鍾意佢嘅歷史以及其傳奇故事

39mm真係好襯手唔粗既人帶
不過皮帶夏天真係好焗汗

好多 moonwatch

呢隻都好靚 但上RR個網睇 無得賣

香港連水貨都好似未有

幾皮野買既係一份歷史

無錯 所以襯racing leather strap好好睇

其實我覺皮帶係靚D 但小弟我個格唔係斯文嗰類
所以想買鋼帶戴

BTW
377714 水$32500, 377717 水$36200
條鋼帶值4千銀??

巴打呢隻行12定行24

但係tudor隻錶又用BREITLING B01計時機芯 又平幾千
真係好難決擇

佢唔係鱷魚皮 戴上去唔會好斯文 (起碼唔會好似dress watch咁
佢唔係鱷魚皮
建議你去AD上下手再決定
呢個價位既錶條鋼帶另配基本上都唔會平

Thanks 巴打
我喺香討睇 另外買條鋼帶要成10k

12同24都有，時分針行12，GMT針行24

雖然我哋呢班月球撚有時真係圍爐
但無可否認，我哋係真愛嚟

luxury watch 嘅鋼帶係咁上下
所以可以嘅話都係買鋼帶先
皮帶就買啲 3rd party 來換

第一隻錶就考慮下飛機錶款
斯文又得 sporty 又得

今日戴吓蝦

咩型號? 夜光好似好好j

這是真月相
東方錶orient分兩條line ，東方orient同東方星orient star，後者高級精細啲，有打磿，類似精工同GS咁
東方平常千幾二千嗰類叫日月相，係am, pm咁解，而ching依隻係限量真月相，自家機芯，萬零唔算貴

利申：剛試玩東方錶，唔錯，同價位計，抵玩過精工

放大假都要返工執屎

好多moonwatch 撚不過今日戴左依隻

巴打可唔可以講下1861機芯大概每日+/-幾多秒？

個人覺得灰面係靚過藍面

連埋 Lug 都唔過直徑
真係好正

我隻1863日+5秒

琴晚送到

去日本旅行時買 我都唔知係咩黎

我呢隻transition period 黎 我都唔知係861定1861，最近係日本二手鋪買。約莫慢20-30秒每日

見到呢隻係 kickstarter 畀人嘈得好勁，巴打呢隻有冇問題？

嘈嘅原因應該係換咗錶芯同shipping遲咗好耐？

Shipping遲我都有份喺間公司嘅FB Group屌。
換錶芯依下都火起上嚟，但實物真係好靚。由琴晚到依家快咗5秒。

So far用落唔錯，附上錶芯圖作參考

HOW MUCH?
有無LINK睇下

唔熟GS, 呢隻咩系列咩ref？好靚

SBGW235

其實各自有特色
我鐘意灰面機械感重啲
藍色其實睇落好有層次，如果隻藍冇咁鮮色就好

看來是 sellita 2892 clone.

Sellita 330嚟

想買隻無date 雙logo 嘅GS有咩介紹？二手都無驅

SBGW035

SBGW001 一樣正
兩款我都想買

後日去日本出差
有冇咩好地方可以提供下
有緣既話想帶隻二手ALS回家

東京btw

我都覺得東方之星造工無理由咁屎
犯埋呢啲無鏈嘅時候會負數嘅低級錯誤
我終於等到佢無鏈拍一張畀你參考一下
你不如去拎去睇睇佢

唔該哂兩位巴打，兩隻都好正，但係過唔到電

換番條膠帶爽哂

都係中野啦

仲有寶石廣場

garmin 945

睇吓SBGW047過唔過電

新Post留名

御三家運動錶
呢隻性價比最高，亦最易買
有閒錢會想入

無錢買“江山輸盡”。。。

有無巴打有epos，見到呢兩隻手上鏈幾靚

巴打，你。。。。。

仆街，過左電

呢隻比 001 035 更加優勝

呢隻精真心痕 有冇入手方法分享吓

御三家其餘兩家炒到七彩，買左就真係輸盡啦

所以呢款千祈唔好炒起
炒起真係絕望

係香港無咁易既，不過大陸就開始黎料 btw聽講依家藍面係香港ad都要排隊兼無折

喂呀屌

炒ap rolex算啦 留返啲清泉嚟啦

VC個名同十字型過AP

RR訂左, 要等幾個星期, 渡日如年

想買隻chanel j12 俾女朋友
想知除左入專門店買，有冇其他地方買有折？
thx

會唔會再考慮下, 例如轉買 Cartier?

cartier tank 都會考慮呀

其實呢啲牌子既錶得唔得

佢full skeleton正啲
隕石面一般

放心 歷記上市公司要交數 一定炒唔起 前幾年OVERSEA 轉款 舊OVERSEA 3折 STAFF SALES，我介紹左兩個FD 抽到一隻 黑面 一隻白面 CHRONO，計埋手續費比D員工賺 5萬到

江山輸盡已經未落左基本上 歷記除左ALS， 其他品牌係將同一樣機芯放落唔同 錶款入面，上一代OVERSEA 都唔係IN HOUSE MOVEMENT，3折我都無買

江山輸盡一無獨家技術，二無明星錶款， OVERSEA 扮尊達 ，你會覺得佢只係 ROYAL OAK 同 NAUTILUS 既代替品

對比 同系品牌
IWC 都話有個KURT KIAUS萬年歷，明星錶款 有BIG PILOT ，飛行員錶你第一時間就會諗起IWC ，就算PP 出隻 5524， 人地都會話佢抄9 IWC

ALS 更加唔洗講 個芯靚到 ，可以反轉載，玩款有 ALANGE1，國際拍賣成積好， 玩芯三十零幻 買隻計時碼，打磨分分鐘仲靚過PP

PAM 全部係奶媽積家技術 衰極有個樣，點衰落都好都係明星品牌 上年STAFF SALES 過一次，幾日就抽哂。

積家 無可以代表自家品牌錶款，但係作為品牌奶媽技術高超，AP賣撚左佢，依家連自家AUTO 上連 芯都唔撚識做O甘撚樣

結論係買歷記錶 中階玩家買工藝有ALS 幾皮野買個款 下有PAM ，唔想撞錶又唔想太貴買IWC， 江山輸盡反而定位高不成 低不就，除左N年前撚頭風 老豆鐘大師話佢係三大名錶之外，無咩賣點

要出差今日行唔到了
出去既巴打保重 萬事小心

唔係掛 唔係in house機芯

出發

近期平平地買左隻Hamilton khaki field mechanical黑面皮帶
想問下有冇咩靚又高質nato帶推介？

應該2星期內去澳門拎第1隻ap公廁錶
15450 藍面（我手腕細）

有咩注意？

巴打隻手幾寸，望落有d 大件

講起歷峰一定要提 world timer 戰隊
真係黐膠花

早晨 巴打們 又到星期一
大家加油

跟大陸仔個計法隻錶係偏大少少

以前pp ap 都用積家芯，曾經作為大股東AP 依賴情度仲甚高，十幾年前d royal oak 都係積家芯，AP依家自動芯轉左in house 由其chrono ，誤差8秒至10秒都夠膽死，chrone 芯仲要外判比兩間公司，仲撚衰過pam, 不過AP 死好命，大師將佢畢生最好既設計 royal oak 比左AP, 依家d 人根本唔係買AP 係買royal oak

講返VC, 有個奶媽係屋企，in house 野成本好高，作為一間上市集團旗下子公司梗係用外判野，但係你list 成十鳩幾廿萬隻鋼錶 點同人講唔係in house, 咪用積家技術塔隻in house 芯出黎，透下底加埋pam 既快拆帶功能，多d 賣點

七一某街站見

AP 冇 Royal Oak 真係一早死 Q 咗

＋8唔係寫Hong Kong 嘅都唔使考慮

JLC

巴打玩開咩錶，中階先ALS

爬最近兩個 post 啦你

所以 PP 垃圾
ALS
JLC
Omega

各位年輕人辛苦了

omega最新果隻都寫左匪京了

頂成日以為最新隻 Seamaster Worldtime 係 Hong Kong
剛睇圖原來都係北京

果隻寫HONG KONG我會想買
好過電

我而家就同獅子山一齊去拯救香港
收皮啦林奠

咩型號， 仲有無得買

雖然到時有人serve(VIP幫我留錶）,大師有無好指點？

根據一位台灣vip 放料，佢話pp 日內瓦 salons 職員同佢講，每年係pp日內瓦 salons 消費不下於1000 萬瑞郎有50 個， 500 萬瑞郎 有100 個，呢d 應該係最高階玩家 相對買一隻lange1 都係十幾至三十萬

我係窮撚一名

我有1個ap vip，港澳第1

Zelos hammerhead ，我哩隻係第一代獅子山，買嗰時已經係尾二嗰隻，應該無得買啦

淨係個咁 cute 嘅 tachymeter 已經掃低哂啲名牌錶

做 VIP 正價拎到呢款野就唔需要課金（隻錶唔係我）

Open work我諗佢拎到，但正價我都無錢買

其實唔係好貴 作為AP 頭號炒錶，食炒都係70 幻到，市價等於隻5711 1a AP 做VIP 課隻陀飛輪 跟係買埋15202 同呢隻 就可以玩完呢個遊戲

食炒我一定唔食，因為我識vip, 反而買黎炒下可能會

好似HKD$14830 。呢隻真係好靚仔

6497機芯，18800頻率好穩陣 ，把芯對出上下左右，正負數+4/-3都算好靚。

加上維修都較容易。
可以參觀我維修的標準。

gs 9s65定係omega 8900準

今日帶精精

我隻8900 日+2s

食炒同價點解唔要PP

Moonwatch同Tudor呢隻又點比較呢?

moonwatch經典，襯好多帶都好睇…
呢隻tudor我麻麻，賽車計時但又潛水針同marker…

但係應該tudor 準啲

咁算唔算準我戴開咸仔

15202?
btw, 大家加油

咁好多人 已經玩爆左nautilus

好準了

想擁有人生第一隻PP都好難，如果原價30即決唔洗諗係幾咁美好既事..

香港加油

隻Moonglow真係幾吸引 想pre order

咁買海馬150

識個vip客真係唔同

我係歐洲坊排咗半年ap, 無消息

搵個vip, 個sales （係澳門）話預10日左右有

好似好靚咁

未教返日子

見到依隻又好想要但同海馬150個價差好多

依隻靚

海馬水貨 28xxx 依隻56xxx仲要唔知會唔會俾人炒

唔小心pre order咗隻moonglow

好齊款

想問下 1815up down 1833k yen屌唔屌得過

Why not Richard lange

ALS 真係唔係我杯茶，不過Richard lange 系列算係啱睇d

Patek discontinue 左5119, 希望佢會refresh 兼加大到38mm

Yes

冇計 ALS係自己dream watch
不過其實5119我都好有興趣 見到有隻中古白1555k yen其實都好想出手

18年錶

連datejust都炒好無陰功

ok wor
仲要18年

旁邊隻lange1

大日曆窗真係好好J

謝振中戴流四Rolex

Saxonia 算係平有一隻嘅

5119實在太細… 雖然以前36mm係正統dress watch size, 但放上手真係差咁d
呢隻都係望左真野之後果斷放棄

新嗰隻？咁快到手？

未出㗎，fb 見到

諗緊入唔入好

換過條代用鋼帶，終於舒服晒

可惜我窮

請問呢隻錶model no. 係咩

想問下Rolex有無出Quartz錶？
今日搭車見個啊伯隻疑似舊裝黑十支秒針係一下一下咁跳

rolex的確有推出石英錶而且去到千禧年代至停產

巴打係邊到入手呀？

Thanks bro

想買隻二手GS，有無巴打放 / 香港邊到買好

最後都係放棄
1815唔係首選 有隻saxonia但係係有點既舊版
PP得隻5116比較吸引 隻5205二手都冇平過
VC全線唔過電
都係等下次再來
btw jackroad個店員對我隻GS好有興趣仲幫我抹錶

BT la

有錢幾時買都得
唔駛夾硬買嘅

Ebay 睇下先啦

khaki field 要襯d 粗野先有軍事feel

見客專用

5116賣幾錢？

巴打們點睇金成

jackroad是咪有店員識廣東話?

原來speedmaster

睇過youtube係有 (4:07開始), 但唔知仲喺唔喺度做

唔戴隻勁柒Apple Watch 幾日個人自在咗

敬重嘅前輩

今晚約咗人，著下裇衫
不過著裇衫嘅話，真係以前隻超薄 AP 好

GS都型

反而唔係好明點解普通人覺得鋼帶會感覺formal d

我都奇怪
明明皮帶先Formal到爆

GS 自己都分咗兩個 collection，皮帶款都係斯文過鋼帶款
所以其實嚴格黎講，唔應該講 GS 鋼錶斯文

聽日去寶石廣場碰下運氣

天婦羅好唔好食

天婦羅聽日去
呢間雞繁食雞串強力推薦

啱啱睇 tabelog 望落唔錯
留名等你聽日影新玩具

邊個咁特立獨行…就算係 bracelet, 我諗都係 Milan bracelet 果種吧？

白撈

咸仔真心抵屌，入門瑞士錶之選
隨時仲抵屌過日本錶

妖，好過冇得撈

好過冇得撈

唔係呀，好多對錶冇研究嘅真係覺得鋼帶formal啲

我女友試過叫我去旅行戴隻皮帶大三針、唔好戴tudor bb 因為皮帶睇落casual啲 可能俾dw fashion影響啦

肯定是勞的影響

又啱喎，返工都好多同事著得formal d見客嗰日先戴勞

又有朋友結婚戴sub

前日飲，新郎哥戴 GMT 綠針

前幾日飲，個新郎哥係以前大學同學，唔係玩開錶都帶隻地通

都係嗰個老問題，勞便是好，所以勞常用嘅鋼帶主就係formal

嘩，新錶喎，PP? 點解唔買勞呀？

多人識
威咗

識pp就唔會叫人戴勞
不過啲人淨係識勞同精工

唔係應該 點解唔買勞呀？

講得出PP應該唔會講到呢句野

把遮呢

又刀又遮，聽被警犬拉都得

遮下有刀

PP個名咁響應該個個都識呱🤔

都未必
真係冇玩錶嘅唔識都唔奇

巴打VC買咗幾錢？

我認真research/買錶前都聽過個名，只係唔知有幾把炮
大約165k 好似

AA bunna

點解要負皮我 唔抵得我有撈載？

戴

巴打呢隻幾銀嘢？

都係手上鍊

錶post最有錢嗰個仲唔係你？

有冇巴打知呢款表帶邊度有得訂?

係呀
到底幾時到貨

隻色好睇過金+紅

金 + 紅嗰隻亦唔係俾普通人買丫
跟 BT 買真係些少肉赤，不過真係鍾意，就算啦

緊係啦

啲客見到你隻撈有咩反應？

有巴打玩gs石英嗎

習俗

有錢過個客唔洗幫襯佢啦

知我撈得掂囉

有無巴打放SBGM001

戴隻撈就叫撈得掂 起碼都戴隻5711 我就覺得你撈得掂喇

如果呢隻係自動鍊我都心動

你個野壞左

戴隻盲十就撈得掂

咁香港好多人都撈得掂

以佢地水平識鬼iwc咩

我有

想買sbgj201

Ball 就應該識

通常都係g-shock/Rolex

見過有紀律部隊戴紅bb, 不過係immi

冇番隻rainbow daytona 點撈得掂

巴打有料

酸到呢

如果你真係覺得大家係葡萄你酸緊你嘅，冇問題，我尊重

錶就平有平玩 貴有貴玩
但樓上戴住十仔就覺得自己撈得好掂既麻煩收一收埋

利申 撈唔掂

撈都冇隻
我潛一潛先

5711 / 5712加幾多錢先trade到盲sub?

利申: 冇pp盲sub, 酸, 撈唔掂

我呢隻識人先買到 大家戴緊咩錶比小弟見識下

有時真係忍唔住笑

難分真與假

似假膠

波鞋街啲sales都戴66, batman啦，得隻盲十都好打飛機

撈唔起

如果唔買lange, 呢款彩虹應該相對容易入手

精工錶 精工錶 精工All the way

me 撈唔掂證明之一

正但點解好似咁大嘅
38好睇啲

呢隻應該係38?

其實一隻錶一日之後行快左係咪正常

係呀 Date 嚟所以 38 嚟
官方實際數字係 37.5

慢咗都係正常
視乎你擺咩方位

警司級都係戴流四Rolex

窮JJ

師兄個錶盒幾正，邊度買？

今日D 錶搬新屋

我都鍾意Zenith呢款
師兄邊度買，有無折？？

Wolf 幾靚仔 不過我唔想用winder 轉買左隻普通盒

直程Motorola 啦巴打

可能過大海輸到跑山.... 用流四頂頂

香港買？幾錢入貨呀

85000水

請問有無link?

佢係香港 但買果陣佢唔知點解會收埋你delivery fee. 但你買完佢會waive 番比你

想問下佢價錢係咪hkd?唔見有寫明

冇野了，自

Thanks Bro

寶石廣場敗走
全部都買唔起既款

想買錶，睇完John wick,想買對英倫風皮帶手錶，有冇咩牌子介紹？

一直都係得精工同gshock
利申：咩揀都唔識

budget 呢...

有冇 5711 賣

咩黎？

3-4000

回錯左

我去既時候有個local入左最後一隻5711R 之後就冇了
反而好多calatrava 5119 5196 5120
ALS有一隻380.033擺出黎稅前1750k
之後就得隻zeitwerk 只可遠觀

有無人右手寫字但錶都係鐘意右邊

380.033 自動芯嚟講仲有扣稅，算幾抵了
只係想要 WG 咁解，同埋呢款都係買 manual 好
5196

手够粗就睇下呢隻 (44mm)

495usd @ jomashop

望下 corniche

以前係，嗰陣用緊cheap錶刮花都冇所謂
而家隻野太貴，改返啱個習慣

搵唔到邊到有

你去隔離 光膠 巴打開嘅 post
佢應該可以瘋狂介紹你

我左手寫字但都係戴左手
慣左同埋戴右手用mouse 會頂著

ALS買自動芯有個陀左住睇錶背硬係差啲
其實見到二手calatrava個價咁吸引我真係想入一隻
不過5196雖然好靚但唔透底硬係差啲

巴打呢隻邊度入手

呢隻SARW015 早前係街邊錶舖見到買既
網上就好似唔多貨要搵一搵or貴價買

直接買佢戲戴嗰隻啦，我都買左一步到位

咩價錢

嘩 都唔平wo

Jomashop 買，萬七左右，值得擁有

唔得了 太肉赤唔捨得

seiko today

發呆睇左成個星期 真係好正

巴打咩型號黎

G Steel G shock 情意結

IW502703 小王子大飛年曆

口水都流埋出嚟

BTW 把遮 我幫社巴你post

按錯負皮

你地買錶係咪俾現金

有現金價就俾現金
但去 Boutique / AD 買就碌返卡，可以儲分 / cash back
上次買撈 cash back 咗 600 蚊

都係比卡 有現金回贈

有次買隻德國G 牌女裝.... 個sales 哥哥問我要分幾張卡look.... 仲教我依張look 幾多回幾多.. 依張有promotion .....

真心考慮緊買唔買 。師兄有無其他錶？呢隻係咪最正？

我再平少少買

正

底面兩隻色

佢最正係有層「裡」

佢好盡責喎

岩岩加大左個信用卡額 要等幾日

E 架野好正

巴打買咩要加額咁嚴重

我依d普通卡仔得幾萬蚊額 想買隻勞126300藍面

我有張卡可以買到 Richard Lange BT
其實我想佢再加多少少俾我，但睇嚟都好難喇

申請張渣打囉好似特別鬆手比credit

哦，原來係呢啲款…
咁 presage cocktail 可能啱你

依家出去睇下有無貨

碌卡，儲里數

我張AE CX都咁上下
唔知咩準則
巴打嚟緊用呢個額都係攻ALS？

我都想買呢隻
等巴打報告
（太太係粉紅色面，想襯返）

同埋想俾人知撈得掂

應該60K內？

好土炮Feel，用膠水

簡簡單單幾好又小人戴
你d iwc就知撈得掂

一直都精工同豬索好好呀
好過一直都 DW 同 Micheal Kors 呀

依隻好似57000

係，張卡除咗買 PP / ALS 外我暫時諗唔到其他用途
不過話唔定買 Saxonia Thin，或者去東京買二手 L1，咁就有好多額剩

呢隻正

應該會有數%折

IWC
盲Sub

依家啲信用卡credit比得好鬆手 講就有
我張恆生開左一年 本來預備係東京入貨
諗住賺下cash dollar就同佢講想買野加credit
出發前佢同我加到2倍 個額已經買到zeitwerk
我即刻唔敢帶去 帶返SCB算

社巴

社巴買白金圈啦

其實帶得最開心應該係GO PML

呢句說話由社巴講真係好有說服力

有啲想換隻地通，起碼啲癈老唔識睇，癈老見到人帶撈之類會發哂癲。

發咩癲

RR 有推介過呢個牌子，但小弟唔識野
等我研究下D款先

上次海港城簽渣打卡除咗信用卡積分
仲送咗$400海港城現金卷

綠面 Aquanaut 炒到 70 幾萬

想問呢隻幾錢
水貨係咪都差唔多

冷門啲可以考慮oysterquartz

癈老眼紅人

冇錢啊

石英不了
雖然幾靚仔
多謝巴打介紹先

很想要
Pp 5119如果肯加到38mm應該會忍唔住

呢隻都正

但個價好離譜

有個弱智問題問各位巴打？自動上鍊機芯即係石英定機械？真心唔識

機械，除非spring drive
好似係，有錯請指正

spring drive 係瀨尿牛丸，兩樣都有

唔肯定spring drive另一半可唔可以定義為石英

呢隻算咩？

呢隻機械

得英皇有dj41無折

唔該曬

啱款唔食炒，都係照買㗎啦

陣間去買 周大福得36mm不過95折

睇岩星晨同精工d低價機械錶，邊間廠好d？
都係時間廊買最低？

時間廊應該係食水最深

英氣

次次都佢果到買，不過我d都2000蚊內姐

果兩個牌子我會簡精工，買水貨cocktail

即係邊到？

去 search 下

今日戴 moonwatch

換左條窿窿賽車帶

我都想幫我果隻換賽車款皮帶
但寶路華唔同超霸
佢本身就係為上月球而生
唔用 NATO 硬係唔知點咁
我自己都覺得咁諗好戇尻

第一隻青銅錶 無投訴，好靚

想買搵唔到貨

都唔係既 欣賞你份執著 !

去信和睇睇囉 ，同埋見上網啲人都講土瓜灣好多seiko， 我都唔熟。 你可以上網google一下 我只知道水貨同行貨真係差好遠

好 聽日出去行下

上網買啦唔駛煩

官網買？

mk d細錶鋪好多都有
槍街信和潮特都見過

聽日去

去完南下去埋尖沙咀遊行啦

都好wo,行完接女8點收工

社巴想買呢隻既話鏈帶唔難，板帶都係要等
Btw舊相一張

就係想買板帶啊

今日去isquare試呢兩隻，好心動

上面個隻舊板黎喎，仲有？

歡迎入坑

呢隻物啱
兩隻都得9折

鋼版折完39k

幫我問埋得唔得今日番去英皇隻41mm俾人買左 行左油尖旺 cwb都無

5227？

係呀 126300 41mm唔該巴打

見出面都係得灰面多

洗唔洗幾個月 未試個訂錶

抵到

唔小心整跌隻iwc跟住而家好似行得慢好多
有冇巴打維修中心介紹

話咗你
唔即刻買

有d又話有等完原來狗牙黎

平野 巴打點睇得上眼

呢度大量巴打個 collection price range 極闊

軚GS唔使4皮算抵

鈦過4

睇錯係軚

有冇鍾意飲可樂嘅朋友

你唔好話
我真係有少少想買隻皮款 / 鋼款嘅雙 logo 戴下

巴打有冇見到白面

有呀好似海港城

新手留名
因為好鍾意呢隻綠色所以入左隻

新手想問下hi beat既話磨損咪會快左
洗油既頻率咪會高左

好似話都係4,5年洗油一次
hi beat個面靚勁多

唔知點解有種怪怪地嘅feel

買隻vintage玩下囉

想要sbgm001

有啦
所以想買新嗰啲

底面反轉戴

squale today

巴打好多錶，日日唔同款

我啲咁平 ...

講多錶巴打你都多過我啦

順眼過果隻咩 Kermit 好多

咁個擒縱同擺輪嘅材質都應該比較耐磨嘅
而家仲有 silicon 製，油都不用落好勁

呢個牌子要去邊到買
見佢上網買要俾tax

寄既地區唔係 eu 會減返個 tax 的

新款應該無全新了

請問邊到換錶帶好

diy ok la

DIY 都諗過 但就要買工具 本身冇

巴打呢隻好靚仔 幾錢到入手呀？

但香港係咪冇鋪頭賣呢個牌子？ 起碼大鋪係冇？

我有好多支生耳批
畀支你

平？玩呢啲先貴

佢係自家網站直銷。

呢個牌子好似全世界都冇門市

撈唔起，三十幾歲重要搭港鐵

多謝 我自己買算 新手玩錶 遲早都買

Reverso 定 tank好？ 鐘意羅馬數字面但jlc個機芯好似好好多？

原來係限量版

又撈唔起 又搭巴士 真係折墮
另外係咪兩隻呢啲先換到一隻盲sub？

2手$1800吧

我就係呢間買
睇完廣告中哂毒 第二日落去見到實物即買

咁誇張

跟下隊

正呀 小弟嚟緊會去東京 唔知大家有冇賣gs vintage嘅鋪頭好介紹呀

到係去中野望下
Btw去日本買新款啦，平過香港，vintage日本買都唔平
反而多d留意ebay/fb群組有機有正野

西巴打屈機

而家都好多產品索性唔攪門市零售
例如德國單車牌子 Canyon

點會
比人問係什麼表
又話似電視機
又唔係勞力士 都唔入流 同親戚食飯都頭dupdup

佢係識人同撈得起先買到

Reverso 都有羅馬數字款， JLC

原來無，自膠一打

見巴打講得頭頭是道，拉落去竟係抄勞既sub仔錶，當堂俾你幽了一默

sub仔潛水錶始祖

我估兩隻5711藍面double seal先換到一隻盲sub

可唔可以介紹比我識

咪臭係，古語有云
天下手錶出十仔

5711

6500
自己搵舖抹咗油，錶帶前排換咗

6200盲sub就唔同

窮撚繼續戴ham仔

eBay 平平地bid左隻restored既KS

好抵呀 vintage錶真係好睇運 巴打你呢隻真係好靚仔

真，依家搶得好勁
Ebay靚仔d既都800usd起跳

56gs會平d, 我呢隻4300

唯有睇下到時好唔好彩啦，我想要45gs or 藍面or灰面嘅61。

譚警長隻愛錶

新買，平平地玩下
遲下想換條nato帶

btw原裝條皮帶都幾舒服

旺角周大福moonwatch 標價77800

想買第一隻精 sarb033好正但停產
但sarx055 057又貴咁多 同樣都係6R15
係咪遲咗入坑

同RR差咁遠？ 係咪因為正值五十週年

有可能，我見佢做晒moonwatch佈置。之前無放moonwatch出黎display。應該係關50週年，我見日本有AD都谷緊moonwatch。小弟望左moonwatch好耐，今年有幸係日本二手店買左隻3570.50 T dial面（梁錶，冇鋼帶），兌埋都係16300… 望住咁既價錢真係懷疑緊手頭上個隻係咪假

美國日本網仲有唔少新嘅出售

今日和理非(好似係)先敢戴隻“名錶”出來行

唔該巴打 不過而家精好似愈出愈貴咁
同老母傾錶 佢話而家gs出到十萬八萬佢唔信

漲得仲快過撈

真假難分

見客見老細，最啱戴精工

撈唔起之友

其實香港人成日講買到勞就好富貴，有幾多個知道呢隻大精仲賣得貴過黑十炒價？
申利：本身有黑十

換咗錶帶後格外順眼
我呢隻係 4522，有 Date, 其實 4520 冇 Date 仲靚
但有 Date 其實都方便丫

佢等金鋼 Apollo 11 到吧？
金鋼 Apollo 11 真係公價 78800

001 真係好正

個面正到

我啱啱行經呢度喎又
其實隻 display 係講緊呢隻，咁呢個價錢即刻正路咗

但真係倉底到一個點

係呀 我就係想搵4520 或者61嘅靚面

無date成個錶面balance好正

係 同埋手上鏈嘅三針 希望到時搵到隻啱心水咖啦

有閒錢會買埋 4520

031是也

廢柴同盟

瑞士負皮錶唔係浪得虛名

金鋼apollo 11真係好撚靚

其實勞都係好錶嚟嘅，日用錶嚟講真係無得頂，鋼水靚機芯穩條帶又舒服，不過講打磨造工拍埋GS真係輸一皮。。。
如果公價買到勞係值嘅，但炒到而家呢個水位真係不了，好彩香港人仲未識欣賞GS，等我可以有折入到心儀款

我問 BT 幾時香港有貨，佢話未知
好想快啲拎到

我見英國已經有人拎咗貨

港豬仲未擺脫到窮到燶嘅成見 好事嚟！

撈唔起去湊仔買餸

唔太 prefer 嘅 Rolex 嘅我真係要好好珍惜呢件事

支持gs

呢個POST比想像中少勞

呢便都係撈唔掂

唔撚係掛

呢度一來撈唔掂
二來係惡人谷

撈得掂既去晒勞post，我地撈唔掂先喺度取暖啫

我有勞都鐘意喺呢度玩

先撳負評，再講歡迎

想問下我返屋企扭緊返帶完出街又會咁
係咪入面已經係鬆哂 一定要拎去整

見客同老細梗係要話佢知你窮叫佢哋射住射住

撈唔掂，得一隻錶又唔係勞

btw上代瘦d靚d

就一年真係好正

我都係得一隻咁大把，大日子先捨得拎出黎戴下

勞某程度上係偏向功能性, 大家知道嘅蠔式錶殼以至頂級天文台認證等技術都反映勞著重手錶耐用程度, 打磨造工自然相對上唔係非常重視, 更遑論同GS同JL等品牌比較
btw 相對以前, 近年已經算比較多香港人欣賞GS

其實GS都好準，hibeat都係+-2咁上下

所以GS早年仍然會攞cosc認證, 到之後索性自己set一套比cosc更加嚴格嘅標準

今晚波爾錶又發功

有隻43.5mm planet ocean想換錶帶
見官網寫錶耳係闊21mm
但nato嗰啲好多得20/22
如果買22會唔會塞唔落？

睇下咩款啦
Chronofighter Vintage 新既都係2萬4左右

永久black list ball

塞唔落。單數 lug width 係難攪啲…
可能都要搵淘仔……

今日新屎坑，戴隻GS45

Welcome巴打
每朝搭火車都見大量

提都廢事

呢度不知幾和理非，只係有個怪習俗姐。
可惜我撈唔掂，其實我都想買隻 369
真心幾靚

會
買細穩陣啲
一係就睇原廠或者訂做啦
揈揈吓唔好睇

same same

佢個夜光好玩具錶feel

sc 1.5%個張最正

我自己就用CX Elite，貪佢自己轉里數
里數多數用嚟升級

我都係用SC VS買錶

因為佢夜光係用微型氣燈, 同其他錶用嘅super luminova做夜光有唔同

就係用佢

撈我覺得vintage正好多,369又係36mm正d, sub仔上代瘦d靚d
除左隻玫瑰金gmt II

我都係叫 fd 買 14270 / 114270
214270 不了

作為木村fans我都好想要114270

但真係炒到幾貴下

俾你地揀會揀青銅定不銹鋼

唔知點解,
突然覺得覺自己轉咗口味,
覺得40 MM 嘅Dress watch(而家手上有隻SARB065) 太大隻....

青銅

咁啱呀巴打，我依家都覺得自己幾隻大過40mm既有啲大所以啱啱訂左隻glycine 36mm試下手感

37MM等緊你

識揀一定係377726

荃灣有 已入手無折

恭喜巴打！
以負皮送來賀電
快啲影上手照啦

屌錯手正評咗

Saxonia Thin
其實真 Dress Watch 40mm 真係大

同埋 你唔介意佢機芯係ETA改裝既話
Graham個相頭係幾靚仔的

係呀

今晚先我都係揾人幫我買

鋼

鋼靚好多

各有各好
本身有小王子377714所以先揀銅

想買隻斯文款比女友，睇中左Dan Henry 隻1970 Compressor 同 Junker MWP GMT, 有d 揸唔定主意，想大家比下意見

Junker Bauhaus 好似斯文啲

點解呢度個個都買藍面
我自己會想揀白面

大家覺得Oris啲錶點

126300 白面真係繼 114300 白面又一傑作

嗰個價位，算係咁啦
入門一流

啱啱google 完d 圖真係好正

可惜我撈唔掂

而我賣左隻 114300 從此撈唔掂
同撈有緣再會

38mm perfect
40真係盡，36又太細

藍色好似襟睇d 其實灰色都唔差

買咗灰色，𠵱家排緊隻珠帶藍面

巴打之前係咪有隻白面114300？
做乜賣左？

我見佢隻GMT款幾靚有啲想買黎粗戴

請問邊隻gmt?
佢有隻手上鏈好似都幾靚

今日蘋果出咗呢本野, 有興趣可以睇睇

呢隻
折後$14100

係大板見到Seiko 5 Automatic 阿拉伯字（好似呢個款咁 不過個星期係阿拉伯字）

係唔係有呢個款 我怕買假野 12800JPY

5仔真係唔差

5仔邊個得閒整假野

應該係SNK063J5?

本嘢有 ALS

無JLC

師兄，呢隻點睇？係咪機芯有問題？

咦請問你係邊到買？

因為冇咩 feel 冇咩感情

聽日影比你地睇 我覺得幾靚

師兄 想問邊到有得買呢本書

課3蚊

我搵到個fb page 再inbox問
個page叫moxxxt

呢隻ebay買過 拎上手實物麻麻地，又換唔到帶

之後退返去俾佢

咁啱我都有隻白OP好耐都無拎過出嚟玩，巴打放咗幾錢？

我都拎過人哋隻五仔來玩
輕浮浮，我懷疑佢機芯 parts 有無51件
感覺上輕過 system 51

帶緊呢隻

想買

冇PP嘅喂

我都想買下面嗰隻

30k

新到隻大堡礁都好靚

唔好意思新手留名
3000-5000budget入門錶有冇咩推介
可以sporty小小
想送比男朋友畢業禮物
唔好意思伸手黨

精工細MM

借問聲呢隻抵唔抵玩？邊度買好啲？
同問，如果想買鈦合金錶，有咩推薦？

買錶送男友好難揀…問下佢想要乜好

隻細mm玻璃花左 有無巴打知邊到換玻璃平？
感謝

戴咗幾個月無問題
如果AD排到就去馬

gs白鈦

Dan Henry 1972

平實款

如果想睇到日子同星期，有咩選擇？

不過有時都太閃，閃到唔識GS嘅人係咁問咩錶黎，我即刻會答“精工咋嘛，窮到燶戴精工”

呢隻應該要幾錢？

賣流四都可以咁揚嘅

同樣，我喺 fb 日日收到 page invite / sponsored post about 流四

真呀
我而家戴 vintage GS，識嘅人當然嗌好啦
唔識嘅人咪同佢講「都係精工咋嘛」
又唔會高調

咁 cocktail time 果啲會唔會閃到佢眼痛？

想簡隻有紀念價值既錶，諗住返工見客同平時出街都會長戴，大家點睇o記speedmaster moonphase?
見個藍面同月相真係好鬼靚，
但藍面得皮帶，鋼帶得黑面
見RR 賣緊5雞幾，算唔算抵？
O記水貨維修保養麻唔麻煩，貴唔貴？會唔會過左十零年就無件維修保養？
3-7雞個價錢範圍仲有咩選擇啱長戴？
白探2，鋼50噚同佢點簡好？
利申：有aw, g-shock 貓 同 蝦仔b-uhr (之前仲有隻鈦500）

大家點睇呢兩隻錶 將會買入人生第一隻錶
2隻都好靚 其實個人有少少偏好racing個隻
價錢都差唔多 見好多水貨都賣好平賣到7折
另外如果想買多條鋼帶換 大家通常係邊買?

買下面嗰隻
比較似 moonwatch，亦比較有歷史感（你可以 google 下 CK2998 / NASA Sigma 7）
鋼帶嘅話，入 Omega Boutique 應該係唔會俾你買，佢應該會話我地官方冇俾你咁樣配
但你可以搵二手的 Omega bracelet，我見過有人配落 FOIS（即係皮帶呢隻）度，係得的

見到有隻二手377714

見到有隻二手377714做緊28k有d吸引
自膠

越來越多士必孖士打

都話要約出嚟飲杯嘢傾下計

收到 我格下價先

事必孖氏打 係正呀嘛

King Seiko 好好J

你要鋼錶定皮錶比我簡嘅話 鋼嘅話gs spring drive/omage月球錶幾好 皮就GO/積家

之前都諗住買Moonphase 鋼帶，但我隻手幼，帶44.25mm 好怪，最後簡左海馬300

積家 Master Ultra Thin Moon

上面嗰隻都正, 用矽遊絲兼且ETA機芯有幾好眾所周知

RR買積家同GO抵到喊 當然都好要努力儲錢

有冇人多汗，一定唔選擇皮帶錶？一係鋼帶，一係尼龍，一係膠

其實想問埋買luminox好唔好？我唔識架

點解想買 Panerai？
你問我我就唔建議架喇

呢度撈同pan都吸負皮

Pan=唔潛得水既潛水錶
撈=撈得掂

佢應該真係講緊Luminox個brand, 唔係luminor

7月20上月球

啲款都幾型
不過咁大隻我就 carry 唔到
同埋好似係用 sellita 芯…
你唔介意就 ok

不用分那麼細，鋼就GS,皮都GS
GS dress watch都係一流，返工岩曬

氧化晒，上行洗油要4千幾洗唔洗好
當年買都唔洗4千

好想要呢隻

對唔住

末代手上鍊?

6694

好正, 但呢個價買到2隻潛水hi beat

春動計時 VS 1／100計時

I take El Primero

右手隻GS都好正, 可惜有d遙不可及

EP+1

巴打你都幾多錶下

想問下你隻el primero 21計時停咗歸零太細力係咪D針會歸零失敗？我有時噤得太細力會歸零失敗，但大力D又OK

係 秒針冇問題 分針個reset制禁唔到底會歸唔到零

感謝回答，唔係買到錶王咁我都安樂D，頭先差D想拎去維修

有時會resert過龍添 要禁兩次

機芯真係相對失色

Oris D錶係靚仔嘅，可惜用通用機芯我唔係太like

對唔正12定我眼花

oris65 個藍面堅靚 好似舊裝勞既面咁，好有光澤，而且個卜面仲要藍寶石面，真係好靚

個陶瓷圈郁得㗎

舊款

全部用ETA

啲款真心靚

可以郁半格架咩

利申：撈唔起，唔識

可以用力夾硬郁少少㗎

sellita ，仲衰過eta

係咪因為無埋 swatch 堆無 ETA 公廁用

如果隻雞仔120牙應該可以吧？
利申：無 diver

似係掛 加上Oris.係獨立公司黎 呢隻。Diver 65 sellita sw200 較錶蚊粒的較檔次唔smooth 上鏈手感唔爽 都係敗筆黎

學到嘢
我一路都以為係ETA

想問下sellita準確度如何

佢說明書都話 -5 to +20 ……基本上我每星期都要較1 至2次。 視乎個陣有冇強逼症………

平時戴開好少咁

認同，手感同穩定度都差過同級 eta，不過一般戴嘅話又唔會有大分別

個款幾正，有無人知哩個牌子點？

有冇人討論下錶帶？邊度有靚皮帶，又性價比高？

Size又唔係問題，戴開47mm 大飛，隻g-shock 又係差唔多size
一開始睇omega 都係見seamaster 抵屌，但omega 又好似應該買speedmaster

巴打們覺得tudor black bay bronze靚唔靚，今日行過Tudor見到原價貨

之前網上訂造咗呢隻Shell Cordovan復古帶，好舒服又防水夏天戴出晒汗都唔怕

MisterChrono
擺花街有舖

錶帶喺度配

其實 Speed / Sea 都正
Sea Diver 直頭抵玩

好靚你隻speed master係咩型號？

Horween
咩網訂

2017年60周年紀念版復刻元祖Speedmaster

佢地D錶帶造工好靚，不過幾貴下過千蚊港紙一條

呢隻我都有諗過買
但佢用膠面

好靚
但上手覺得唔襯casual wear

膠面先係精粹呀，視覺效果靚過藍寶面好多，花咗咪用Polywatch卒下佢囉好易攪

+20好似有啲多

返工都難襯

平民369

呢隻個配色其實好吸引
可能係下一隻target

+20 真係買返精工 5 仔算啦

膠面真心正，而家仲有冇得買？

全新街鋪無晒，二手used炒到五萬幾，二手全新六萬幾，而家呢個價真係唔抵屌。。。

最正係會變色

呢個價位幾抵

或者加少少買Omega

但你諗埋 tin tin / snoopy 個價
你又覺得呢隻 speedmaster 60th 都唔係好離譜

請問巴打點睇得出係流四
新手唔係好識 指點下小弟
雖然佢寫明we柒

入去睇條 description 已經好清楚
最平嘅全新 Rolex 要三萬幾蚊一隻，入息中位數嘅兩倍
咁點解佢要刻意人人都可以戴到嘅名錶？

1：1手錶專門店…

5227嗎

真係好靚，但無咁上下職位或者做老細真係carry唔到

反而隻款先低調wo

唔好成日俾呢啲嘢框住自己
只要你記得其實 DW 同 Saxonia Thin 其實都差不多樣，咁就冇事

講呢D

呢隻真係全post最毒，近年好似岀左隻復克

多謝你咁睇得起

44GS 同埋 62GS 都出咗 Diashock 復刻
超毒

帶Saxonia Thin啲人真係會當DW

冇問題，真係會咁諗嘅人從來唔係 target audience

反轉帶

有無 ref#

Funny but true

已經慣咗

呢啲款唔會 carry 唔到嘅，咁易襯
又係黃瓜像樹果啲

有無人知玫瑰金5227要幾銀

PP太貴，依種款平平地可以揀IWC Portofino

忍唔住屌左隻黑鋼

應該會買sbgj201/sbga211

GS Sbgr261 都係差唔多款

可惜我手細，無今好睇
不過青銅加襯色好鐘意....
AD 正價買

利申： 唔識錶...

條鋼帶真係頂唔緊
但隻錶係靚

呢隻SM300真係平靚正，金鋼款都係37K抵買到爆

濕曬啦

其實我覺得黑面膠帶好正

係呀，潛水錶梗係配膠帶有味道

黑面膠帶係最正
配 NATO 都唔輸蝕

好鍾意隻限量版commander’s watch

師兄 講下係邊買同幾錢得唔得 我都想入隻。

主觀感覺銅錶都係用響 diver 最夾
可能啲海事用品/零件好多都係用銅製啦

我都會！不過我相信係正常 因為佢說明書都講明要大力㩒
btw 我有係你GSOC個post度留言

你手腕幾粗？
錶面幾大？

哈哈，GSOC真係好多香港人

新加坡佔好多
明明係日本錶

日本人唔玩Facebook㗎嘛

單春我諗巴打你要有一日好悠閒先會戴佢
同埋香港唯一代理(而家唔知)D sales都幾狗眼下
我冇不過叫做望過下
去代理參觀完冇晒衝動

巴打介唔介意話我聽你隻GS45幾錢入, 我都想搵下入返隻

我呢隻 4522 價錢係 6.5k

又幾好價, 仲好似幾新淨, 我見EBAY靚仔既唔平

我預感係 price uptrend
所以你要買就快

我嗰隻 condition 係幾好㗎

真係識玩。買百靈牌包姣士錶

我都覺得會買少見少, 呢隻拎去抹油難唔難搞呢?

唔難，我買完都已經抹過嚟
已經每日 -4 左右

有冇人識古董軍錶a11嗰啲
邊度有得買靚con嘅

呢d老爺GS係咪通城都唔會負責抹油保養

唔知喎，你可以問
但我唔會咁做囉，陣間兩三千抹一次，我抹兩次都已經係一隻錶

我上星期交收左隻5.7K

各位請問點買舊GS？
要識D乜嘢或者點先唔會中伏？

都係 facebook page / 二手群組
睇下殻面有冇磨過，錶底錶的有冇換過，都係呢啲

超級唔識點睇

呢隻好似幾抵屌。
陶圏陶底盤透背。
想屌隻灰面藍圏

巴黎打你呢隻係邊到入手呀？ 希望佢唔好升噤快啦 好想買隻4520

做下research囉搵你想要嘅型號 睇下佢啲的呀背呀係點 同埋睇個機蕊number 仲有錶面有冇出事 機殼嘅線條仲健唔健在

好嘅，唔該巴打

某本地 Vintage GS Facebook Page

呢隻市價幾多？

見大家提起
又貼一張

我又支持
依家覺得bb好大隻

而家好鍾意戴 36mm 呢個 size
我隻 nomos 37.5, 個 lug 又長
但遲下隻 moonwatch 成 42mm 點算好

我隻Omega PO 43.5mm添開頭都驚大但上手好貼手一啲都唔大隻

巴打們 大家其實四隻錶會唔會有假 尤其阿拉伯字個兩隻 想係到問下你地資深人士 感謝你地

其實咁平嘅錶都有假嘅話
就肯定好撚假，例如個錶面係紙皮…

5 仔都要造假，咁呢個世界真係好出事

好在今日涼小小可以帶皮帶

想問下呢隻邊到有同大概幾錢

講起我就要share下呢篇 幾年前睇過

暫時只接受到戴自已兩倍人工既錶，衝破唔到個心理關心

巴打呢隻係Platinum定係White Gold？

想睇佢後尾枕

依加一日帶屎必孖是打，一日帶斯孖是打

乜咁 loyal 架咩

raxr raxr 好似番左貨，有膠帶27000

得閒襯下帶，同佢換下衫仔，不過依排熱換番鋼帶

事必孖士打

我兩倍都嫌貴

是孖士打邊道買平？想入手

覺得你手毛好carry到條帶

舊圖

16cm ... 錶面41mm ... 之前戴咸仔 pilot day date 好似無今覺呢個問題....

忍唔到 太靚

RR la
一係你去開東京就去中野買

其實係幾有誠意
誤差方面就隻眼開隻眼閉啦

我呢隻東京寶石廣場入，鋼帶款，33k

星期唔識睇

金色個d係唔係真金？

我其實係想講diver 300兩款價錢係咪差不多？

想問想換錶帶應該去邊換邊買？

5 仔粗戴十年八年係冇難度

absolutely love it

星期個啲咩LUN個啲點睇

隻5仔日日都唔岩時間
係一係就秒針唔MOVE
有無人知點解

擺花街 MisterChrono, trytry

冇英文？

SUN MON TUE WED THU FRI SAT
DOM LUN MAR MIE JUE VIE SAB
DIM LUN MAR MER JEU VEN SAM
SON MON DIE MIT DON FRE SAM

冇記錯就係既 21ct gold好似係